REI火箭升空召集區（1）

咩來

今晚上3

錢多多？

點解

邊隻？有兩隻同名？
Ring en就有買

2.8入咗

2.2入左

2.15

2.05 加入

CLS 燈L到

2.47 + $5 call

脾飯d錢鵝啊( •̩̩̩̩＿•̩̩̩̩ )

唔挽啦，比禾走啦好嗎

上黎gel頭